講劇透死全家既人，一聽就知係電影門外漢

講真
呢排啲人關口埋口都話劇透死全家，接受唔到人劇透
有啲仲為左咁同朋友/家人/伴侶鬧交打交
話咩想有更好既觀看體驗/尊重套戲

聽到呢啲我真係起曬雞皮

因為佢地大多都係人講佢又講，講到好爽咁
小部分就劇情撚，睇戲淨係睇劇情

前者就屌黎都曬氣

後者個啲，我想同你講
欣賞電影，唔係得一個角度
（雖然復4係劇情方面既10年鋪排的確出色）
但令到班撚樣講吓講吓好似好撚型咁真係好肉酸
學吓欣賞電影既唔同方面
例如拍攝分鏡，角色描寫刻劃，科幻特技，對白設計，題材選用，（諗到再講）
淨係睇劇情，根本只係比睇靚仔靚女既白痴韓劇撚高級少少

所以，希望睇左復4而又識欣賞電影既你，快啲係你既社交平台到劇透，教育吓呢班人
如果佢屌鳩你

你就大大聲同佢講

對唔到囉

做乜撚野

見到一個二個都劇透前劇透後

睇superhero公仔片嘅人係咁上下水平架啦

電影拍得好！話曬marvel年度大片
但啲人開口埋口劇透劇透
咁唔撚洗講野啦睇左嘅人
個口送俾你做飛機杯好唔好？

利申沒睇

未*

淨係負評唔講點解？